18-22歲嘅你，儲咗幾多錢

800蚊

十萬

750蚊...

去曬馬會

3000粒bitcoin壞電腦冇晒